[NBA]究竟全盛時期既Manu Ginobili係咩水平？

睇完隔離吹奏harden係all-time no.4 sg個post 發覺反而ginobili比人低估得好緊要 竟然會有人覺得harden>ginobili 仲要為數不少 真係眼都突埋

咁問題黎喇 全盛時期既ginobili究竟係咩水平呢？NBA生涯16年全部貢獻比馬刺 榮譽有以下：
4×NBA總冠軍（2003、2005、2007、2014）
2×NBA全明星賽（2005、2011）
2×NBA年度第三隊（2008、2011）
NBA年度最佳第六人（2008）
奧運金牌(2004)

我認為全盛既manu係當時既no.2 sg，僅次於kobe。04年奧運帶領阿根廷班3線球員打贏美國夢幻隊，05年final連活塞五虎銅牆鐵壁既防守都守唔住，11年帶住成班馬刺傷兵拎西岸第一，聯盟no.2 sg可以話當之無愧，all time黎講甚至可以話係no.3 sg，僅次於MJ kobe之後，大家點睇呢

純粹講得分既咪覺得馬努唔夠harden勁
一個講緊peak 34.x Ppg
一個peak 20都唔知有無ppg

計埋助攻囉

都係harden贏
你感覺似印象球迷

Harden peak : ~12 apg
Manu peak : ~6 apg

咁當然因爲manu數據受限於上場時間 ~30mins

Sor 原來時間~25mins

咁~25 mins vs ~34-35mins

Manu都有~15-17分 我覺得算係咁
幾高效

點解我get到第一句個意思係
計得分哈登勁計其他mauu有得講下

Manu當時差不多一個人carry打敗歷史級防守強隊05活塞

JH做到咩

數據係點 都係覺得Ginobili正啲 睇佢打波有種好爽嘅感覺

咁比較好唔公平 第一馬刺打團體籃球 球權相對平均 第二manu長年打第6人角色 上場時間都比較少 咁樣直接同球霸harden比實輸蝕

當鄧肯死架咩你

咪就係

04年個隊都叫夢幻隊
個年第一場已經輸廿幾分俾波多黎各 你估得阿根廷贏過咩

初選就真係夢幻隊既 不過之後退出左9個
除左AI , RJ, TD之外
ray gun, bibby, kidd, t-mac, j oneal, vc全部退出晒

事實上哈登d draw foul 對住活塞一定冇啖好食

睇你用幾時嘅rule去吹
舊rule嘅登子應該俾人打到抬出場
新rule就5虎未完半場會foul out哂

如果manu角色地位+體毛同哈登一樣，一定刷到同樣數據
Manu球風仲奸鬼過哈登

隔離post話manu未入過一隊真係得啖笑
Manu同kobe條痴線佬同年代入唔到一隊好正常下話
你諗下你件夏登同prime kobe同年代一齊選入唔入到一隊丫

Dwyane Wade

12x All Star
2008-09 Scoring Champ
3x NBA Champ
8x All-NBA
3x All-Defensive
2003-04 All-Rookie
2009-10 AS MVP
2005-06 Finals MVP

唔會差過manu嘛

刺迷好撚野

當wade死都不特止
仲當duncan 無到

咁等佢下世有咁既機會做到先講啦 今世已經無機會喇

正如你唔會話pippen有KD既角色地位+體毛>KD架嘛
如果既野講黎托咩

同埋manu新舊rule都適應到
佢打現今rule 同harden同樣戰術配置同年紀同打法下
佢應該會上線重多過佢

唔係話當TD死 但當年冇manu切入撕開活塞既防守 TD都冇可能打得咁輕鬆
雖然FMVP比左TD 但果年既作用我認為manu>TD

[quote］all time黎講甚至可以話係no.3 sg，僅次於MJ kobe之後，大家點睇呢[/quote]
No3係wada

二陣都未入過，講經咩

以我所知一隊有2個G位

同rose撚一樣，淨係識FF

夠可以話如果佢擔正，受唔到咁大負荷受傷患困擾啦

話manu>wade就真係煲大咗
不過就一定好過條監視器嘅

Pippen比kd差好遠

Wade同Kobe雙一陣 有料咪一齊入一陣
而家又唔係要一個pg一個sg

第6人+冇mvp都吹到史上第3
仲牽強過harden

Harden可以係prime curry 時代入到幾次一陣

俾到解釋未
唔要如果
唔要印象

你件體毛咪又係入唔到一隊
Kobe Nash

2隊都未入過又點解釋
係咪又話t-mac痴線佬 同年代入唔到好正常?

Agger
哈登有冠或拎多一個mvp
先係no4 sg

唔係no唔no 4喎, no.4 佢有排都未夠班
但點會贏唔到manu?

on撚9
sg有冠有mvp你數到幾個
咁既第三sg啦

幫你駁埋
唔係prime manu唔計

manu4冠喎 你harden點追

mvp你點追

其實除左04個時改左之後仲有冇改
如果冇
咁05活塞改完都即入多次finals係咪代表佢地適應到新例?

冇得講
nba變質 造星造到出面
戰術又改晒射三分 宇宙勇對小牛 有一短節 你我一球係咁射三分 睇緊star三分賽
唔係話宇宙勇戰術打法唔好睇 季初佢傷到而家睇得出有冇咖喱係好大分別

但冇咗以前咁好睇 戰術多樣化 反而講求體力化同快速 屌 跑狗咩
由james六步到而家star走步 真係任佢武
對比以前力量對抗 根本唔係同一回事

..好撚有說服力

羅素11冠WO , MJ點做第一人架

Wade第三

如果manu打返正選 應該會同kobe平起平坐
睇manu打波 真係beautiful game
要激情有激情 要團隊有團隊
最後個幾年 當kobe仲打一人籃球 manu就識俾啲後生仔上

人地話highlight球皇 佢仲勁 一球定球皇

以前又屌james體力化上籃無美感

到勇士掘起又屌射三分

依家harden剷籃多又話佢搏FT

羅素輸在年代久遠

可唔可以睇埋per 36

horry 7冠喎, MJ點做第一人架
horry遲過MJ 8年出道

冇計啦
我睇極監視器啲highlight都係射罰球

一野收你皮

只可以話馬刺係欠左佢一個表演舞台嘅
星級嘅實力打第六人

其實manu關鍵時間既TO都唔少

你諗清楚

唔洗36啦 俾佢x2 44分鐘都係輸1分 贏1個籃板 2個助攻

manu打波真係有股靈性係度
如果manu係正選打33-36分鐘 23+6+6真係基本
團隊角度黎講 可以話manu>kobe添

manu個d仲經典

13年final佢真係要去自盡

MVP vs non mvp

正選位對第六人本身就好難比
好多野只可以ff

哈登當年模版好似就係manu
結果好學唔學

學draw foul

咁james射波上籃不嬲冇 但只有佢做到
正如稱霸線 我只會諗oneal 大夢
三分就咖喱同kt
kobe ai 果種1on1吸引力 到今日冇乜球星做到 就算kobe指點過都好
各年代都有唔同 不過nba造星的確出晒面

Double flop

都係果句啦
贏個40歲阿叔馬鼻
仲要係關鍵時刻俾個阿叔當狗咁撚
你好意思繼續吹奏咪得囉
加多句
你不如捉mj家下出黎同你隻監視器打
打贏左做goat添呀

咁點撚樣呀..問你點解manu>harden
你就貼條對位link出黎 仲要得1球
咁即係你講對位啦
咁我貼返head to head有咩問題呢?

你係度陰陰屌屌完全摸唔入主題
主題係你有無證據證明manu>harden?
數據上?成就上?
咪撚講黎講去都係三覆屁啦 你唔厭我都厭啦

老野都收你皮啦

笑哈登派膠可以既
但用manu黎比
佢派得少

根本就唔洗比 要比都等manu下世有機會做正選先比

利申唔認同harden all time sg 第4, 不過對比manu就綽綽有餘

Manu一人之力

成就上睇你點睇
4冠嘅野

全盛都唔會係頭十sg

不過係歷史最強第六人

球隊有佢會有時逆轉比賽，但無佢亦無傷大雅

mvp你點睇
你係wade咁4冠就有得講

又唔會無傷大雅嘅
佢一退垃圾刺今季控唔到節奏就知咩事

no fmvp no mvp no 1陣 no 2陣 no 防陣

咁gino又冇拎過FMVP (05應該俾佢)
如果就憑呢4冠就高過harden
咁直頭要承認佢係第all time top5 sg啦wo

一早講咗啦喎
2000年代 SG盛世以第六人身份做到第三SG
前面兩件就all time 2,3
前無古人帶領阿根廷打贏夢幻隊拎埋奧運
根本就係你班監視器撚屌唔想聽啲你唔鍾意聽嘅嘢
就話人地搏唔到你
好啦你話prime manu vs prime harden只可以鳩噏
咁我拎條阿叔vs prime harden黎做下簡單推理
你又嬲豬
點同你班友傾啊

老柒講今年Jh 數據和表現上都比 kobe好
Mj唔敢講
（只計數據據和場上表現）
入反正題 到底邊個on9拉埋jh黎講 係咪on9
Mane 全盛時期 有人叫佢白色Kobe
我諗應該有7-8成高比左右
同埋pop 好難有爆分既人

所以咪你有你拗都係
去到最後都係冇答案
登子一人carry隊垃圾隊友真心勁
同埋馬刺都冇佢可以長時間玩波嘅機會
點比 一切都係ff

四大SG無佢份點撚樣第三SG呀又...

前無古人打贏夢幻隊
前你老母咩 咪話個屆04年奧運 美國隊第一場已經慘敗2X分俾波多黎各啦

認同gino歷史地位高過harden既人 係咪都認同billups都高過AI?

mvp first team得分王 助攻王
佢確確實實攞到
家陣係你地ff咋喎

如果球迷

最痴線係四冠唔計
一定係渣過你件無冕監視器

2000年代 四大SG
AI
KOBE
VC
T-MAC

跟住原來manu先係第三sg

有d懷疑條友係連仔派黎派膠搞旺個場

flop呢門藝術算唔算係由manu帶起？

根本用支持gino個準則去套用成個NBA
你就會發現好多你支持開既球員就會變左係歷史上毫無地位

仲有個第5Ray gun 未排

如果唔甩頭髮可能仲勁
仆街石佛

Manu價值在於佢果種創造力
同harden無得比較，風格唔同

其實有波波馬刺先有今日，manu當年如果唔肯打第六人帶替補，TP會打唔順，馬刺三巨都無今時今日咁既成就，始終兩個主要功用都係控制節奏

佢今年一退就傷主控，TP又走咗，先冇咗分寸啫

講四冠又係搞笑
03年佢咩數據
佢加分最多係05但比埋你fmvp都係一座
0714佢重要但有冇加咁多分
係咁計二姑都可以係現役歷史第三小前啦

條友真係⋯ 第三sg都係自己吹出黎 公認4大sg Kobe ai tmac Carter 明明冇manu份就係要作到第三
又吹到美國夢幻隊點神 明明果年美國隊係小組賽已經輸左兩場 奧運前又比意大利炒十幾分 為左吹奏manu係要講到美國隊好勁
同harden比就全部數據榮譽無視 拎住果一球黎講 刺迷果然高質

iggy仲要真係有fmvp..

用同一個準則我地再睇下parker
2隊又有 4冠+1FMVP
佢直頭係00s第一pg黎
講all time連AI同stockton都要排係佢後面 因為佢地冇冠呀嘛

同埋利申 我冇否認過登子
的確mvp 一陣 得分王 呢啲manu都冇拎過
第六人同老正都冇得比
戰略 出場時間 使用度都唔同

美國隊04前的確係勁
偏偏04年真係史上最廢美國隊
太多球星退隊

夢魘隊
因為咁先有08夢幻隊誕生
04年的確係最廢

有人話唔計果四冠咩？而家係你地話harden冇冠無資格比
團隊榮譽就好難直接比較 你咁講iggy 3冠1fmvp咪大過哂kawhi PG Melo字母呢堆

唔使嘈 manu喺第六人方面 歷史第一

否認嘅話攞啲係第六人嘅球員黎講

你比下哈登三少年代表現囉
而且以manu身體質素個d
佢係咪真係頂得住出場時間多左做核心帶來既針對先
仲keep到效率先

2000年 第三sg

大家首先留意返樓豬係反刺撚

冇錯

起左底唔似

每個年代都有造星s

又歷史最強第六人
又無佢都無傷大雅
宇宙湧都無咁大口氣

你有留意d po就知

每次都吹到leonard勁大引人屌(之前)

主要係佢之前公海開po串都未屌9佢

覺唔覺得smart將呢樣藝術昇華左

啲戲差啲
登子就爐火純青

討論下啫 多多得罪

on9=假刺

你話憎登子上線
奈何真心吹佢唔脹
最有效率就係上線
又真係俾佢有雞
Ddr入馬刺啲雞冇哂

因為最新既造皇者係
字母/mb/harden

Leonard走左喇喎 佢刺撚定kawhi撚先
見佢有開馬刺fans post喎 live都成日見到佢

唔好意思，all time SG第3名真係吹大咗，贏到下面班名將先講嘢。無論係個人榮耀、數據、星味、同埋對球隊嘅影響力，下面幾個老怪物都屌打贊奧比利。

我自己都好鍾意Manu，不過佢真係未去到超巨。

真係千祈唔好淨係睇拎幾隻ring ，去斷定一個人嘅歷史地位。如果咁計，荷利地位高過卡爾馬龍，Tyronn Lue 地位高過艾弗遜。係唔撚合理㗎。

老怪物數據如下

Jerry West

Honors
Finals MVP (1969), 14-time All-Star, 12-time All-NBA selection, five-time All-D selection, Hall of Fame, Champ x 1 (1972)

Career stats
27.0 PPG, 6.7 APG, 2.6 SPG, .474 FG%

Dwyane Wade

Honors
Finals MVP (2006), 11-time All-Star, eight-time All-NBA selection, three-time All-D selection, NBA scoring champion (2008-09),
Champ x 3 (2006, 2012, 2013)

Career stats
23.8 PPG, 4.9 RPG, 5.8 APG, .489 FG%

Clyde Drexler

Honors
10-time All-Star, five-time All-NBA selection, Hall of Fame, Champ x 1 (1995)

Career stats
20.4 PPG, 6.1 RPG, 5.6 APG, 2.0 SPG

Ray Allen

Honors
10-time All-Star, two-time All-NBA selection
Champ x 2 (2008, 2013)

Career stats
18.9 PPG, 4.1 RPG, 3.4 APG, .400 3PT%

引完潮迷爆閘就潛左一排啦

刺撚一貫做法 割席

冇一個有mvp
而且除左頭兩件邊有人壓到佢

佢之前開公海po係季初打55熊最後gay犯左marc規
然後開po屌球證

where are you?

性苦悶人士徐飛鴻
#175032

不如又討論下 Gino VS Ray allen呢
咁就有得討論

都係無

呢個真係4>2就此post已完

其實ray gun成就上唔係真係好亮眼

都係個句
Manu一生冇離開過gdp嘅
同啲單核過嘅比係冇咩比到

始終Gino無試過自己帶隊

超音速麻大佬呀
你地馬刺年年衝冠 佢就衝季後賽

如無意外三分數第一都遲早冇埋

你可以話佢得分多啲 有單核過囉

隻咖哩咁癡線

我係刺撚黎呀 屌果場真係睇好慶 球証d水平真係愈黎愈低

呢個你唔係單飛個陣成就好大提黎有咩意思

勸你真係唔好成日撩交打就真

勸世mode

都要睇人腳嘅
只可以講manu一生係gdp嘅護蔭下嘅
好多光榮都會係td or pop攞左

咁單核都可以睇下一陣二陣個d既
咁ray allen叫多個2陣同幾年all star咁
不過睇d外國傳媒呢 就好似幾重視入allstar次數呢樣野既

好簡單 manu喺playoff撕裂左隊有歷史級數嘅防守 harden喺playoff做過d咩

因為波波可以訓練其他出黎

對宇宙勇場均28分算唔算

其實都唔多得
Manu單兵作戰嘅能力
而家even ddr都未必有（冇3分 心理差）

動作唔靚 唔算

唔係鄭伊健唔計

講好既哈登少
膠既唔少但我諗都唔多比得上送小牛and 1呢d囉

照你咁講 佢係nothing啦

2013敗埋個冠添

笑死
角色球員就可以隨便執個個出黎教既
但以manu係刺既戰術地位有邊個做得到複製到

佢嘅傳波 到呢一刻都train唔到一個睇得下嘅第六人位

講派膠呢樣真係冇得用manu黎比
一啖砂糖一啖屎佢仲勁

比波波屌唔少

Manu啲傳波下下踩鋼線咁傳
Dp都叫慣左
啲細一發夢就turnover 然後又要屌

波波評語
我叫佢嘅野 一樣都做唔到
叫佢唔好做就偏要做
有時啲波想一個timeout就捉佢番黎屌
點知又入

TP同TD都要睇pop頭打返佢地p&r / post up個套
但manu根本就自由發揮
創造力太大

其實唔係唔鼓勵嘅
係必要時都要攞
Gdp 3老都試過45+

不如講下03年點帶領

都係個句 你當td死咩

05行緊新例啦

同為核心主將下一定無冠<有冠
Manu同哈登一定係球隊其中一個核心

生擒蝙蝠同著爆鞋嘅水平

Odom制霸FORWARD位

二姑

我唔知！
我淨係知佢打得好瀟灑

全盛時期嘅巴特爾 王治郅 孫悅同周琦邊個勁啲

毛髮量唔夠哈登多

有頭髮就係
冇咪羅家英

支持二姑
無私

孫悅block 7 howard

若干年後同個孫講話佢撚狗咁撚Howard

harden 8field goals 43分舉世無雙邊有得比

夏登數埋鬍鬚邊個夠佢鬥？

兩個wallence冇td頂住有鬼機會比你表演

冇秃頭

順境看帕克，逆境看鄧肯，絕境看馬努
一句已經知馬努有幾勁

你唔計manu係微波爐？
正選同後備都一落場就掂

咁老老豆豆
登子都係
佢去火箭第一年場均就20+

印像中05 final parker 俾billups 食住咁
不過岩岩睇返佢既stat又唔算太差，記得既ching請指正

但manu既表現就一定驚豔
每下切入都玩謝活塞
個野下手上籃但轉做dunk個play應該算經典

有時可以了結自己，死得痛快d

Manu
4*champ, 2*all-star, 2*3rd team

Klay
3*champ, 4*all-star, 2*3rd team

今年勇贏多個冠Klay就all-time 3rd SG

哈登學到佢三成風騷我諗大把fans

開多條戰線先

Gino VS Klay

4冠 VS 3冠（今年就4冠架啦）
2× All-NBA Third Team: 2008, 2011 VS 2× All-NBA Third Team: 2015, 2016
2× NBA All-Star: 2005, 2011 VS 4× NBA All-Star: 2015, 2016, 2017, 2018
NBA Sixth Man of the Year Award: 2008 VS -
Summer Olympic Games Gold: 2004 VS Summer Olympic Games Gold: 2016

駁唔到

個年根本就係鬥屈主場
大家頭2場主場互炒 g5天尊on9俾horry射3分收皮
之後作客追一都冇乜用 個年馬刺係未試過主場2連敗

Kt 12個三分打爆雷
真係屈機

咩國藉既人會用馬努？

你有鬼切
我有佛光普照

中國香港人

我香港人以前睇蘋果用開贊路比利

唔係叫bat man咩

如果唔係咖哩毒撚兩條契弟，一定場場佛祖mode
PPG 55，單場110分，單場20個三分
做咗GOAT啦

Ginobili eurostep係好勁
一定係nba外援top 5

呢個綽號黎 應該得大陸狗先會譯埋馬努個個位

馬努·贊路比利

奧運未贏過美國就收皮啦

china klay要入籍中國證明自己

馬努係姓
贊路比利係名
On9仔

認真比較，我自己會揀klay先過gino
講得分，klay從來都未試過做球隊第一得分點，同gino一樣
球權黎講gino仲多，（不過klay都唔需要球權）
講全能，gino好好多，但klay有更強既防守
同樣係強隊出身，未試過單核帶隊，
klay配合程度係高過gino，gino 某程度同parker重疊

而家咪話香港不嬲唔會譯埋個個位囉

但今年代造星的確有啲造到出面

其實我都留意左你一排
我發覺你好多表達既意見都係舊不如新。
哈登係勁，但放佢係03年 係咪依然打返而家既數據？
其實而家咁比係空口講白話 即係FF
但而家manu有既係四冠 奧運金牌
你哈登得個mvp 計埋奧金啦
但歷史上啲人都係會記得當年打贏美國隊既manu

咁
出個名係咪manu真路比利咁出

以前Kobe james ，d球迷咪又係屌哂鬼。

痴撚線 Manu令到TD打得輕鬆都講得出 活塞最勁既防守全部都係鋒線 夾TD夾到傻 命中率由49%得返41% 05final應該係佢成個身涯打得最辛苦既比賽 進攻平均全隊最高 防守每場兩粒隔臭14個板 吹都唔洗吹咁大既

得個mvp
都幾大口氣下喎

淨係出真路比利

manu 03年打左咩數據咁爸閉？睇過？

新浪=大陸香港網

打nba啲人打生打死為咩
轉隊組巨頭為咩
為mvp呀？ 為冠軍啦緊係
Mvp mvp

Manu
早兩個仲玩緊個gag，馬刺今年個新人幾勁

而且睇下manu03年咩數據先啦好冇
唔講年份咪唔駛出黎柒

老老實實Mvp咁易攞
會員就唔使叫春

個時佢仲留緊長頭髮, 加埋佢d切入睇到人如痴如醉
當時佢仲夠體力, 要硬爆既一樣可以同你死過, 但更多既係可以失哂平衡都搵到位上

當時我第一件買既jer就係manu刺主場

拎當時得分同而家體毛foul比

譯作馬佬都可以架
睇你鐘意

係...應該同80年代比

留意番，james 同durant兩條撚屌都係有MVP但拎唔到冠先組隊

都唔知點樣講好

根本唔係同一個層次
樓豬肯定係老屎忽
吹奏舊人

我同你講數據咪又係大家FF
有咩意思
做咩野你地係都要啫住人啫人地承認你果套諗法😂

你自己講炸
呢幾年吹成點你自己心中有數啦駁咩嘴姐

再加班00後入黎跟風

manu fans原來一直唔認同mj係goat

不嬲d人都貴古賤今架喇，迎合你地

幾時有啫你呀
你自己拎03年出黎比數據架喎

我成日吹舊不如新？
係我就話一眉數據靚屌打td啦

剩係柏加都柒啦 仲要sd個大陸公司既網出黎柒

其實都真係要冠同mvp到齊有先叫the great
好似lbj未冠前都係俾人笑無冕之王
259都係頂唔住要去抱湧團

佢最勁應該係馬刺俾灰熊黑8個年 傷左隻手都照打

灰熊黑白雙剎強姦馬刺內線 但manu 頂住 拖到7場先輸俾灰熊

之後12年打雷霆 manu vs harden都好精彩 可惜manu 巔峰已過

是但啦

TT係咪>馬龍 ？
Fishee又勁過Stockton？

如果要計ring horry >jordan

一拎其他例子班友就潛架啦

我會唔會話harden > wade?
冠同冠都有分別架
唔係7冠屌打mj啦

要做到greatest of all time mvp同冠真係基本

Barkley俾oneal笑一世無冠 但大家都明知佢勁 係差個冠
Stockton都俾人當Steve Blake

攞oneal比？
wade就有資格笑
咁按你咁講二姑都可以笑馬龍個d啦

笑還笑 但你都係唔會排kenny smith係barkley前面

講真你計榮譽我蝕底啲當Manu同harden 55波(Manu有4冠Harden個人榮譽加Stats都贏十條街)睇比賽內容係真係冇得比，Harden客觀黎講體格同身體素質都贏好多，handle又好啲，Europe step我當Manu贏，但整體單打得分能力盲既都睇得出係Harden完勝

班友吹到傻撚左 比冠都要睇人啦 bakley俾人串得多 但係串佢個堆係Oneal級別 依加聯盟入面邊個大前夠膽話超越佢？

廢鳩夠冠多未
你叫佢佢試下串

舉例啫 想講想做the greatest mvp同複數嘅冠真係缺一不可

我同意啊
MVP係門票，冠係入場同人鏈嘅資本

all time top7都有少少勉強
同年代全盛評價都唔係top3 點會係all time top4

harden 1 of 17 from 3 points... 呢啲嘢係唔會喺贊奧比利身上發生

60分大三元都唔會係Gino身上發生添

Harden 60+10+10
呢啲野都冇係任何人身上發生過
唔敢講後無來者
但至少係前無古人

正如60+大三元、得分助攻王都唔會發生係manu身上一樣

馬刺隊史all time top3

上將 TD 之後parker同佢 你排邊個先？

咁都係得3個啫

根據刺撚講法
TD > parker > gino > 上將

其實唔係重有ice man 上將要排

差d想屌鳩你架啦

JH唔好拎出黎講啦 上不到台面
季後賽成舊屎咁 例行賽刷下數據罰球俾你班跟風迷棒上天

Ginobilli 金牌個年 05年final 好多人都話fmvp應俾ginobilli

仲有馬刺青訓出品 kawhi

可愛就收收皮先

作為刺撚唔記得佢地兩件都罪該萬死啦

25狗 當冇佢呢個球員

25 壓價 馬刺史上最低賤之人

我好肯定咁同你講，一直嘈緊既冇一個係箭撚
只係睇唔過眼你班人借d意吹奏gino者

一日最衰Zaza

playoff jh點都唔係屎呀 只係冇咁出色
rs打到而加咁既數據又抹殺哂 咁nba唔搞rs
年年淨係打幾個月季後賽啦
邊個做到jh而加做到既數據加60+大三元
成日一句rs打得好係冇用 要playoff打得好先計
抹走人所有係rs做出黎既數據

鍾意哈登=垃圾 完

照你計法 kobe=垃圾 完

Kobe 就算再吹大都起碼playof 做到嘢 哈登做乜
Game 7choke?

你知唔知我講乜啊柒頭？Harden係Kobe目前最欣賞既現役球員之一
你講鍾意Harden=垃圾
用下腦唔好出黎柒啦屌

唔係我抹殺 歷史會抹殺
Nash已經係一個好例子

Manu Ginobili - Greatest Sixth Man Of All Time

但唔會係最強sg頭4

Agger
Malone同Barkley已經俾歷史抹殺咗，Draymond Green已經超越咗佢哋，總決賽G7入3x分已經證明佢係all time 3rd PF

認同，其實一開始用板凳同先發比已經冇得比
邊個勁啲只有靠腦中想像
但有一樣可以肯定
Ginobili肯定係未來HOF

所以jokic都會同樣俾歷史殺死

呢個當然啦 GDP都一樣係HOF
但同樣地4大sg都會係HOF

Jokic GOAT

HOF好低門檻

咁OP問係咩水平吖嘛
我嘅答案咪係HOF水平

樓豬成日開d post引戰

Wade 地位會輸比manu？？

Chris webber:

Manu定drose?

唔同位唔答

史上最佳第6人就真既
佢點會勁過WADE
利申:刺迷

AGGER

Manu 係勁但係wade 一定勁d
至於harden vs 全盛manu 就應該平手

Nash==Kidds--------------------------------------------------->Harden

樓主成功引全世界球迷圍屌刺迷

條友假刺迷黎

係咁勁唔使打sixth man啦
mvp又無 2陣又無
hof都應該無佢份 harden就入咗9成

但有班真心入咗黎
定曲緊

有啲似真心憎harden嘅

Horry偉大過melo?

屌奶星Manu都講到12頁

2016 harden 一人carry入西決
2018 harden 帶隊接近ko 歷史數一數二強隊宇宙勇

manu都一定做唔到

反而，如果harden做二弟，有duncan牽制，你話harden完全冇可能爆發carry？我會問憑咩咁完全質疑一個MVP實力

講個笑話
冇MVP 冇fmvp 冇二陣
歷史第三

唔好on9
HOF Harden打多幾年睇下佢咩料先啦
Harden同大部分球員用緊既eurostep都係學ginobili

Manu 明明係hof lock 咁濟啲傻閪可以話佢入唔到真係好好笑

憑咩

Harden: superstar
Manu : all star

Harden: mvp
Manu: best sixth man

就算harden 即時退役，都入硬hof
史上所有mvp都係必入hof，事關mvp 一年先得一個，咁都入唔到咁邊個入
你話harden 仲要被觀眾先入到，我就不信了。

認同harden即刻退休都入硬hof
但係mvp嚟講rose有啲抆水

佢career大部份時間都打第六人，MMG通常都唔夠30係咪代表佢體能已經輸哂

歡迎各位入去延伸討論，跟住可以討論下Harden依家究竟係排第幾？

MPG

2次asg 完全過少

洗鬼打多幾年咩 你都on9得幾渾循

點解manu 打得廿幾分鐘一場

低過Jordan Kobe West Wade
同Iverson Drexler同級
保守啲第七啦

好浪費
上場時間少 3 4分鐘一場
數據已經差好遠

Harden今日b2b 50+分
Ginobili career high係幾多分

manu有咩討論價值
頂多咪一線sg
唔好拉落同打鐵王 wade比啦

Manu 助攻 ,steal, 大心臟> Harden

嬴波定輸波???

你正契弟 屌你老母

你又何嘗唔係契弟

第六人vs superstar

負皮係因為最後嗰句
係話佢同harden比都有得拗下
但wade邊有可能

你覺得manu係普通第六人咩

矛狗

勁過Lou Williams, Crawford 嘅第六人
自己帶隊入PO一輪遊絕對無問題
但唔會行得遠

樓豬連馬刺係公認唯一清泉都講得出
話Maun>Hardan同Wade有咩咁出奇

勁係幾勁
不過佢自己鐘意打第6人 冇計
佢去第2隊都正選啦

manu 同RAY ALLEN有D似
基本上你叫佢做咩部署都會做到比你
係唔會想做主力 有能力而唔做/做過一排就等教練部署
萬能插 冇咩想做主力既意思

仲有bowen

not even close

Manu not even close to harden

勁極咪又係86....

打第6人只係為左最大化隊波
如果佢有正選打 一場打多3 4分鐘
應該唔只兩次asg
佢好似兩次asg都係as a starter個時先入到

gino連ai ray allen都未過倒
點樣all time no3 痴撚線
top 10都未必得啦
harden仲有機會上 但而家應該已經同ai ray同級 一定入名人堂

利申 ai fans

過左ray allen la

ray gun乜個人獎都無攞過
個兩冠係第3人/第6人

manu 4冠都係第2/3人
2005更加值得fmvp
點會未過

咪即係無fmvp囉

Ray 有二陣+10次all star game

devin harris 有asg
mike conley無

二陣呢？

10vs2
你個個就1vs0 不過mike都有防守二陣

其實講到尾都係有無做過球隊大佬咁解
ray gun做過鹿，超音大佬
manu無

但你咁講法，咁牙榮都已經超過左manu，因為做過球隊大佬，仲入過n次asg

係
牙榮敢走出comfort zone,擔起更大責任，自然秤高d啦

雖然大家個冠都係做副手拎返黎

要幾撚白癡先會講manu>harden
Harden
MVP (好大機會back to back mvp)
一陣

Manu
雖然4冠 不過主角係td
6th man

比條撚咩，你要因為拎4冠所以排佢前啲
咁Tony Parker咪前過cp3
Harden仲peak緊 keep多幾年拎埋冠軍過埋wade都有機
至於Manu 舊人唔講 前面仲有miller ray Allen vc ai
甚至klay都喺佢之上 all time 排20左右就差唔多

parker 有fmvp wo
CP3好肯定已經下滑 車尾燈都見唔到TP
”When there is talk about the best point guards, sometimes they don’t talk about me. But that‘s not my main motivation, They can talk about Jason Kidd, Steve Nash, Deron Williams and Chris Paul. I still have the most rings.“ -Tony Parker

拎得到Season MVP既話點會唔係1st team

細AI都勁撚過T mac

你點解會用sixth man 嚟同個 MVP candidate 做比較呢~